如果今晚六四2.0，你會點？

求共識

10。1見

中間嘅時間呢？